「旁觀者效應」正在上映 - 運動失敗嘅開始

「當一人發現他人待援時，通常會伸出援手；但是當許多人發現他人待援時，因為每個人認為有別人會去幫他不用我出手，使得待援者反倒沒人救。」

哩個post係咪散發失敗論 咁要睇閣下嘅閱讀能力同思考能力
正常見到係會立即諗下解決嘅方法
而唔係指責po主散發失敗論
連日出po真係發覺好多人閱讀理解u 仲有大把人係閱讀障礙

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

that's true
咩情況下都唔好見死不救啦各位

運動成功之處係越來越多人
捉咗一批人 正常會越出越多 政府先開始驚 咁捉法會唔會越捉越多人出黎抗爭
一開始都好多人踴躍幫手搵律師 依加少咗好多
唔知係咪大家開始習慣咗 大家開始上到黎唔係打飛機就係互屌
建設性啲嘅po雖然都有 但推還推 去到現實支持嘅人越來越少
哩個問題真係要反思下